杜 汶 澤 仍 欠 程 美 段 和 網 友 們 一 個 道 歉 ！

程美段被拖糧一事終於已發展到尾聲！

雖則杜汶澤擁有的公司因拖糧一事已發聲明公開向程美段道歉，但卻沒有因在社交媒體上以個人名義抹黑及侮辱程美段而作出道歉。更猖狂的是杜汶澤除了在自己專頁上發表了威風八面的言論，還侮辱所有反對佢的人。

罪證1 杜汶澤抹黑程美段

罪證2 公開侮辱所有反對杜汶澤嘅網民

講事講理都要比佢話係假波毒撚，社記深黃，垃圾藍屍。我夠話你係霸道硬頸垃圾廢佬添

你作為一個公眾人物，所有對外嘅言論都要負上責任。郁啲就公審人，擺起個款就以為自己啱，真係知道做錯時又擺兄弟上枱。處事方法十足十啲𡃁仔咁。

最後 請杜汶澤先生為自已所發表嘅言論負責，並向所有受你發言而影響到嘅人作出道歉！

睇到佢撐豪仔篇已真係睇火爆，咁利用朋友都得。豪仔重同佢做Frd真係要小心啲，話唔定有一日杜汶澤賣得佢重勁

借豪仔想拎光環，係真兄弟嘅話唔洗周街唱你地關係係點嘅

仲撐杜汶澤嘅人，仲有咩理據

不外乎假波，整容，中共陰謀

推到比杜汶澤睇到

wfc

推

還程美段一個公道

杜盲狗入黎負評完點解唔留言支持你地主人呀

四面樹敵 八面威風

等同碌撚壽司達一齊收皮啦

八面威風 係威係勢咁

杜汶澤 懶人包
依家重要趕絕人, 反擊

等淡化事件. .

算吧啦
撐豪仔？
公司張票邊個簽架？
呢條仆街無找數引
佢會找數既就唔會早幾年比填海華趕走啦
你信佢會撐人？

你無豪仔電話咩？
你唔識打比佢同佢講？

重有一日？今日仲唔賣得夠勁丫？

想借屌鳩程美段谷收視

程小姐你好

回應得咁得體
佩服

呢條友算把啦
根本就係過街老鼠